[ONCE]TWICE討論區(19) STAY STRONG ONCE&TWICE

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

[img]
第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2010年以來女團首周銷量第一
〈TT〉MV分別於10月25日、28日、11月1日、7日、14日、23日、12月3日、13日、23日，打破「韓國團體MV最短時間達一千萬至九千萬觀看次數」的紀錄。2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

女團出道mv youtube點擊率第一

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 最佳音源賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Collaboration
TWICE & GFRIEND - Gee

ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

TWICE Momo + G-Friend Yuju + Red Velvet Joy + CLC Seungyeon - Touch My Body

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

TWICEcoaster : LANE 2換卡表

TWICEcoaster : LANE 2換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

From. PTT－TWICE

高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後都係信和，比較推薦一樓MiXi Shop, 地下一層既Mxni shop,（兩者冇關係）
唔好去Sxx Xusic。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

鎮POST圖s

lm

TOGETHER WE STRONG

lm
twice又多一日黑暗既日子3/13

留名

各位撐住！
南飯永遠支持南南！

永遠支持mina 支持twice

留名撐twice

新post留名
各位共勉之

志效現在正接受膝蓋傷勢治療，將不會出席近期的活動

小隊要早日康復

轉會飯lm

TWICE成員志效的健康狀況將通過下文發表。

最近透過醫療機構的精密診斷確認了膝關節痛症，因為以上症狀現正進行必要的醫療行動及恢復。
因此，為了絕對迅速和順利的康復將不可避免的缺席一些日程。

為了考慮藝人的健康優先而做出最好的安排，請飯們能夠諒解
為了早日恢復本公司會盡最好的努力

CR. enneagon1020

傷左仲要人打多個星期歌

留名
97line加油

尋晚睇張相仲以為係假嘅，結果一覺醒來

我南呀.....

我個心好似穿咗個窿

留名

南哥呢單嘢過一排就冇事
我哋應該擔心志效膝頭哥痛比較好

咁後生就有關節痛

一陣風濕就大獲

心點都痛，但都支持 mina~
Stay strong

難分真與假

新post lm 隊長要take care呀

依加南我就唔擔心 就算真係一齊我都會鄧我南開心 只要佢幸福我就幸福 何況我認為佢同bam bam 只係同歲親古
反而係擔心小隊個膝頭 之前好似個膝頭已經唔係好好
跳d 舞又多數要坐低起身已經好傷膝 影親相又係跪係到心其他成員入鏡 可能一早傷左但係為左打埋歌先至講出黎 總之小隊快d 好返

最後屌你老母Jyp 識唔識保護藝人 :lo)

希望可以見到佢地九個一齊開心笑...
打完歌先嚟出呢啲新聞唔知係好定壞事。
JYP你同我處理得好好睇睇

想比彩瑛用刀吉死lm

對jyp愈來愈失望

once加油 mina為大家彈琴打氣
#不要到別處去

只想佢地下次出黎開開心心 單野事實係點都無所謂 希望志效快啲好返啦

新post留個名

其實jyp 只係想分散大家主意力

因michaeng 近期太甜

Michaeng is real

新PO留名

志效

lm
Stay strong Mina and Jihyo

JYP

斬b

做乜去GFD POST嘈交

Lm

嘈咩交

因為我小學雞

相嗌唔好口
呢個時候更加應該支持twice

算啦無謂嘈

永遠守護我南
至死不渝

請一定要永遠守護我

mina就快生日 大家要振作

支持我南

粗重野交俾我得啦

每次影團體相都跪係到比其他成員企係更加好入鏡既位置
真係辛苦哂小隊 要快d 好返

近排定延又仆親膝頭，志效傷咗，Mina比人傳是非
好負能量

留名
小隊要早日康復

我愛apink

十卜你

同路中人 noapinknolife

南單野都只係合照一張 嚇我唔到嘅
反而小隊受傷仲令人心痛

Once and twice 都要cheer up

我想知韓國同泰國果邊點諗

molamola mina

韓國上哂熱搜

Jyp

本來念住得閒做下CD-ROM 算，但都係比弱智JYP 激到上水，張相根本無問題，又唔係無著衫，床咩照？呢d合照每日網上千萬張！而家回應左，以後有咩相d人都會當真，咁多萬張回應得幾多，吊佢唔回應咪咩都無事！仲有d人實問Mina 你叫佢點答！

Dim ar ching

岩

今日once既心情

係

睇ptt d台仔對呢單野既睇法都係wfc多 就係普通朋友影相
單野應該好快無人講
不過唔知韓國果邊點睇

其實同公司影張相都唔比咩 真係好普通

其實真心想知韓網嗰邊點睇
除左上熱搜 有冇大神可以講下嗰邊啲留言風向係點？

真係誠實與百痴在一線之間，害死自己藝人，唔想講都要講，係JYP 無能管治下，twice 唔會有好下場.........

短期內都唔洗指意會有vlive

支持apink

新po留名 隊長早日康復

難得MINA依排VLIVE咁開朗

知黎做咩，實有人唔高興，有人無咩所謂架，so far 啲站都叫支持mina嘅

我既Mina

始終都會擔心佢地
如果啲人都係支持佢嘅 咁我個心都定啲

其實冇咩野既 普通相一張姐
你話好似iu同某男團個張相就話大件事姐

話比我知唔係真既啦 話比我知唔係係床到啦

話哂都同歲 好friend都唔出奇啦
好平常

認真咁樣普通男女合照...唔知點樣睇到喺床上
唔知有咩問題

我都諗太多了 我係南飯而家好唔開心

其實張相，睇返角度真係似係床到，但又化晒妝
假設佢地兩個有野或者冇野，我都諗唔到有咩理由jype要出聲明，
話炒作，但搵女團大忌黎炒又好似冇咩可能

我諗到既唯一合理解釋就係jyp比人擺上枱搶熱度，最近好似又總統又薩德

同師兄傳算好

依家個心 up住up住 希望呢件事對mina冇乜大既影響

我原本諗係當炒作新聞 因為got7好似又咁岩出歌個日

真係唔似床喎
張床係邊
點解唔可以係坐係檯前面

叫JYP POST番個影相地點出黎囉

冷靜d問下自己 如果佢地真係拍拖 係咪就會因為咁而脫飯
唔會既話 歡迎繼續留低撐南哥

jype衝出黎認 有咩居心 定真係公關災難
呢家呢一刻都唔會知
諗太多都冇乜用
呢家最希望志效快d好返

呢個真係 因為嚴重到有啲活動都出唔到

志效要加油快啲好返

撐南哥
我就覺得張相假既，jype又出黎認，好矛盾
覺得南哥比人屈左隻死貓，

求開導

呢個真

乜事？

有d可愛

李東旭

Gay

膝關節有問題，要暫停所有活動

咁又唔會脫飯咁嚴重 只係有少少唔開心姐

本來定廷同志效又傷左 已經唔開心 依家再搞單咁既野
btw 希望twice 今次大步檻過 我願意折福一年

膝蓋傷，暫時缺席活動，都傷左一排

繼續支持南南同時都要健康既小隊早日返黎！
志效請你立即康復

twitter呢個講得好好 唔洗再唔開心

老實講句如果真係因為一張相去脫飯我情願個d 人唔係once

岩啊ching

新post留名
南發生咩事

定延好似都只係整損膝頭only 志效嚴重

呢個真...
諗起都掛住佢地

好好休息，好好康復

好想買頂帽

唔會脫飯！
只會好似有啲空虛。
嗰陣雪炫同 Zico 傳我都有咁嘅感覺

我都覺

下次新歌應該會比班泰國on9血洗負皮

啱 有種空虛既感覺充斥住個心

雖然係好掛住佢地 但係唔開會安全d

其實有冇mina單野都會比負評啦 同埋而家睇返幅相真係無咩野 應該好快就淡 idol傳誹聞好正常 今次mina單野 只不過係twice既第一次 之後都會有機會有其他誹聞 甚至真係有男友 總之聽三歲話 唔好離開twice咪得

我覺得除非真係爆床照 連子瑜咁大單野都渡過左 咁少事 使咩驚

而家最重要志效隻腳好返

2yeon留名
Mina單野應該好快冇事

睇返啲開心嘢
Sana

一睇張圖已經覺得合成味極重

祝小隊早日康復

佢要認都無計

到時大個女有男朋友
大家個時有排傷心

希望小隊快d好番
有舊患就唔好啦

其實JYP出黎認張圖係有影過呢張相??? 朋友影相好出奇咩

BTW 志效快D好番

jype咪又係d ig ac冇乜代表性
而且張相一睇已經覺得極假

笑左 玩廁紙

jyp ac得一個twicetagram only

果一刻心情好似嫁左個女咁

之後自己買枝茶

祝小隊早日康復
（不過唔好急）

就算張相係真但都唔會係拍拖掛, 何況有三年禁戀令

係呀 就算真又點 如果我地大反應就中anti計，wfc左佢就好

子瑜d中文

真同假都好,我係唔會走嫁

SANA學一陣/志效學番 應該會勁過佢

祝你遠永幸福？

點解
點解
點解
點解要搞我媽咪ig.....屌

上水支持97line
永遠愛你

唔撚係掛

屌
好嬲仆街JYPE呀屌

只能說6永巴打每出一次聲都幫twice招緊黑

我諗我呢一世都唔會明 d anti 諗乜，

Anti我屌你老母

完全諗唔明,sad

ANTI屌你老母，還我MINA跳芭蕾舞片

遲下仲要直搗黃龍
班痴線泰婆癲起上黎都唔知會做d乜

遲啲泰場個危險程度同喺大陸搞無分別

97line加油!!
Mina要撐住!
志效早日康復!

呢個時候就係ONCE發揮力量嘅時候
要比TWICE知道仍然有好多人撐佢地

Anit我屌你老母

可能第d anti唔關事抽水
但點解要搞南媽

點解要搞企鵝媽媽，可惡

呢次仆街啦....
日本人性格最怕比到麻煩人，仲要係自己父母
mina自閉一排都似

再係咁取消啦

Mina加油
志效早日康復
繼續支持TWICE
ANTI屌你老母死全家

唉...一個內傷，一個外傷

平時已經夠靜...
希望隊友安慰到佢

大家開心d喇
過一排冇野

痴撚線

咁搞法去泰國比班妹妹斬都似

秦國anti個腦究竟係咪裝屎架

真係想JYP取消個con.
但無可能願意賠廣告，場，贊助，門票等等...
唯有希望秦國呢個月自己有d咩反政府/政變改革/死皇室等等

希望今關可以大步𨈇過啦
企鵝加油

企鵝小隊加油

見到隻鴕鳥就大笑咗

啲anti

好慘...
希望南妹睇開啲
點樣可以留言 support?

萬年潛水王留名撐井南

攪埋呀媽好痴線

豆訓醒把聲世界級

屌你老母anti

好嬌嗲

咁搞都幾大鑊 一定喊死南 搞到自己南媽

其實屌anti只會引發更多罵戰 更容易俾佢地睇到
留多幾個support佢地嘅comments 好d

ONCE 一期出黎了

我仲未load到

fan's page我記得有個區係to twice
個到留CM的話原則上係睇到

佢老味仲有心情搞FANS CLUB
怪唔知得想上個FANS PAGE上唔到...應該太多人癱左

無敵timing

JYP真係on9到

真係痴線
到底班team做緊咩

都唔知班友諗乜...
但我依然好犯賤咁想入去申請....load唔到

一有位比d anti 入就痴線佬咁出哂黎

jyp

YEAH....淨係有得做ONCE JELLY

海外飯是最低等的

想問JYP依排係咪玩暗黑兵法

[img]
唔想拉布~
無join jyp fans ge自己解開佢睇

都黑左好耐下

完全諗唔到佢地條套路

我建議佢地請我做公關
我收少少夠

南妹

Btw 好擔心志效
快啲好返啊要

萬年cd-rom 上水撐南妹

無睇一陣post就咁大單野
正想問咩事X南哥
唉 d人咁架

咪再 quote 呢張圖啦

仆街死啦佢

遲左

唔好再quote d anti言論
只會影響大家心情
作為飯就繼續支持9個

不得了

屌班anti真係玩到無野好玩

...

心痛死我南 今日真係咩日子

傻娜

今日個人無晒力

正常發揮

大家都係咁
請振作

好多功課好多測驗好多野做，但諗起Mina同小隊個人就好攰

黑暗過會是晨曦
TWICE ONCE都要加油
潛水員順便留名

好彩子瑜單野果時未飯
唔係實心痛死

其實因為果件事我先識子瑜，之後先入坑

子瑜嗰單都好慘。
仲要啱啱起步。
ONCE 要努力守住 TWICE!

post吓啲正面野先

如果比南見到上面張圖真係會傷心死佢
明明佢只不過同人影左張相
搞到咁大件事 真係 唉
平時南已經夠靜 之後真係唔知點算

果陣真心灰, 但衰野唔好再諗
做once係成日遇大風浪
繼績支持9隻, 當呢個時候俾佢地抖下

更艱難嘅情況都捱得過
呢次一定都可以

佢依排v難得好開朗好活潑

香港島6永巴打可唔可以係公海post出少句聲
仲招黑

molamola

求佢做返cdrom

阿叔我陪你po

入面有我聽過最痴線ge shy shy shy

正面野 子瑜solo a part of melting

有幾多個係sixteen開始飯
第1隊飯既係少時 第2隊亦都係最後一隊既係Twice
有咩風浪未見過 陪佢地走到最後

16帶我入kpop既世界
Twice係我唯一一隊飯既女團
以前反韓 打面打到啪啪聲

好想睇Mina開心過生日 屌

子瑜：早抖啦Once

講左成日就收手啦
班hiauti中意點咪由佢地
ps: 求不要再提子瑜個單野

雖然佢睇唔到，但係都留言撐Mina！

其實單野又有乜好怕喎 生命滿希望前路由我創 大把once撐住

當紅藝人點都一定會經歷呢d嘢架喇, 放鬆d睇完就算.
P.S. JYP神級公關

Sixteen出teaser開始

真心覺得果D係 anti 借機會搞事

多賢好易畫

咁多位過左去就算啦好嘛
一路提起件事發放負能量有乜為 過幾日好快唔記得嫁啦

個畫師話係effortless

有once陪住過既感覺真係好

呢幾日趕住做紙，傾project
無留意幾日就搞成咁

比大家開心下

Anti 飯都係飯
證明Twice魅力沒法擋

我都係少時同twice 不過我Cheer Up 之後開始飯

Btw 新Post LM

唉有咩慘過細妹鍾意got7但係呀哥鐘意twice
細妹仲鐘意bambam

不了

mina係豆架

Twice係我第一隊飯既團
同時都會係最後一隊
一齊為mina同小隊打氣

張改圖不了

留名
mina加油

張圖條link咁過癮

想問下邊到可以睇到佢地三月下旬嘅行程
22-28會去韓國 想睇下有無機會可以捕獲佢地

翻煲返佢地啲綜藝
成個人開心返哂

三月應該冇公開行程
之後應該要準備亞巡同日本出道

咁就脫飯個啲根本唔係ONCE

可惜
早兩個禮拜去咪好

上水支持南妹
無論張相真定假都永遠支持twice

少時就genie開始飯 twice就ooh ahh第一個禮拜

痴線

Sorry quote張負面圖

Same here
啲人咁就脫飯咩心態

Thx巴打，笑左

理性討論，點解會脫飯？

唔好討論

為左推got7咁樣消費twice

大家有冇join fans club

未有得申請住
開通左fans page acct同interpark先

淨係可以做jelly racist海外飯

如果呢個真係 JYP 嘅策略真係好兵行險著，我傾向信係唔小心流咗張普通合照出嚟俾人做文章多

每次見到子瑜都好幸福

官方logo

但佢個回應日期無得幫佢兜 明玩野

歧視Jelly

有外網講埋D相大約幾時影，講得幾好

JYP 既PR真係好有問題，一係就唔好應啦，一應就做好D，解釋得好D

twice咁忙仲邊有時間拍拖

如果同公司就唔係咁講，見嘅機會多好多...係拍拖活動無聊D
如果我係JYP入面都諗偈仔示好/追人...反正咁城煌廟
買下野食..吹下水，一齊學韓文，互相扶持

因為係假飯

我們都是jelly狗

轉係第個我可能信到十足
Mina連跟志效改口
唔叫定mosa+unnie都唔制
會唔會咁夠膽破壞jyp規矩

bambam係好姐妹型黎
同同公司既jimin都成日好親密 泰仔冇野既

97 line friends 姐

其實JYP段statement post喺邊？

我係igot7亦都係once
成件事其實好簡單，就係炒作
不過公司炒得好差，解釋又唔夠詳細，講完兩句又冇後續，搞到冇頭冇尾

但大家做返自己本份就ok啦
唔好加入無謂既戰爭，
佢地一樣係佢地，冇變到

影下相姐 唔好諗多左

Candy

巧laglag呀

WINK

廚神瑜

真

25 號有個sudden attack fanmeeting
不過就要收飛，你想去就上twitter 搵人收
關鍵字 서든어택 팬미팅

公司講明無拍拖就應該係真啦 同公司藝人fd 都好正常 始終頭三年講明唔比戀愛 佢地放棄原本生活 練幾年都係為左實現想做歌手既夢想 我係佢地都唔會為左拍拖 三年都唔忍 twice 紿終仲係上升期 同埋藝人初期無咩私隱 咩野manager 都會知 根本唔會比佢地亂黎

就算第時佢地真係拍拖 我都會支持twice 佢地開心咪得

Btw 巴打們識唔識整official fan club?
記得係jyp fans同interpark註冊一定要用實名
姐係要同passport英文名一樣

唔係20號先開始???

係啊 但可以註冊左先，20號先係interpark上架
其實佢同買飛冇分別，但你係interpark買完之後攞返個單號，放係jyp fans個到先得
你而家註冊左先冇影響

到時上interpark跟住入就得

邊有咁易啊

你想幾難呀

我意思係要係兩面都要註冊好，唔係淨係interpark搞就得

Jype都好易
大家未開就開左先
記得打自己名

所以我上面先叫大家要打實名
驚大家會打nickname
到時整完用唔到就唔好啦

放心，有某大神試過

仆街啦, 兩個都用左英文名+姓 唔係自己個中文名+姓

開個2set 新acct 囉

佢全部都韓文, 岩岩原來開果個係interpark global, 點搞

呢個無事，你買會員個時再填資料

定延 4minutes fancam
好正 瘋狂LOOP

用global都岩架啦...notice 第8點有提到
到時課完金再填 name and shipping address in english
btw 20k krw without delivery charge
睇怕賣單要3萬5

賢已賣

應該唔止3萬5
買w團運費貴過買會員 成4萬5左右

攞命....

會唔會係一早夾定架
3月乜行程都沒咁

好明顯啦 類似既合照／合成照多到數唔哂但係剩係係呢個timing出公告

韓國財經網講JYP

Thanks to the popularity of 'Twice' ... JYP Entertainment

大家自己Google translate睇啦

講JYP係 2016 搵多左好多，主要都係因為twice

△music and sound recording 27% △ advertising 22%

我諗上面個兩個主要都係twice，got 7 應該唔會影響咁多

佢地真係幫JYP搵好多錢

但我睇過篇係2PM同SUZY最多

我諗佢地都係估，但SUZY 同2pm 不嬲都有，JYP都冇搵咁多，twice 出左之後，revenue 就多左好多，如果冇twice 應該升福冇咁多

twice幫佢賺咁多錢 好心佢就搞好twice 話哂而家twice係超大勢

換撚左個PR部先啦

宜家諗諗下
其實佢地係咪諗住"清者自清 同你講多都廢事"
所以先唔解釋咁多簡單講下算
不過似乎呢個方法唔係咁好

點解ONCE果個LOGO無左個盾
我鍾意有個盾果個多D

咁佢一開始就唔應該出聲明啦

JYP蠢 諗住講真話就無事
不過都好過講大話

其實佢唔出聲根本冇人知
係佢先搞到咁大鑊
算啦 唔再講啦

估下邊個識中文

反而Mina先係寫得最靚

整埋盾變大勢男團擋子彈，但我都覺得有盾好啲

隊長
點解mina d漢字靚過那隻駱同紗夏咁多

Mina 手字同個人一樣咁靚

豆寫到咁抽象

豆係咪畫緊畫

豆
以為賢寫禹其

Mina嘅最靚 第二係志效
Momo嗰個好似小學生啲字

子瑜已經變到唔識中文

mina手字靚到

腎同彩瑛無得頂

王耑馬(禹)其

得豆寫得差d啫
其他都係女仔字

藝術家係有個性d

Twice fans club係20000won一年？

呢個埸面尋日真係發生左

Ceci用啲filter真係

屌丫 又會今日先POST
明明佢之前跟住順序POST
POST到志效之後變左豆腐先POST番MINA

個個都屌哂鬼
d filter勁恐怖

其實都好嘅 尋日post只會俾啲anti多個位留言

中大獎

我有mina 巴打換唔換

Mina比心心都好怕羞

Ok fast trade

三歲

Mina好pure好true

傷心左幾日 睇到呢條片 開心翻晒 本身仲淋住脫飯

走啦 唔送

認真咩

咁都講得出

差d 想block 左佢 你都係自己消失

乜而家d人心靈咁脆弱

屌
認撚得你個名啦
係第二團話唔撚飯twice嘛
做乜而家又飯返呀
好撚好玩呀？

屌你老味仲用mina做ID

影張相就咁，第時真拍拖點算

口講脫飯 心裏.....

我而加好愛BAMBAM

適可而止

我愛名井南

但係.....

兩分20左右 momo 同sana 係到好大聲係到練聲
唔知後面係到拍緊片 笑到收唔到聲

我一條片就引到你出黎啦

係，但佢會寄野黎，要加埋運費

唔洗用片周我 通常啲痴線佬ff我 我就會出現

明白

得啦得啦

好似計埋要成倍價錢

隔離團飯花心路過
Sana Nayeon冇得輸

撩女已成為習慣

家姐鹹豬手

no sana no life

想問下韓國邊到可以集中咁買到twice嘅嘢

咩叫twice嘅嘢?
碟?官方周邊?代言野?

新手留名

陳偉停車場

對男飯都咁做就好

終於有片吹湊呢pair潛力股

女飯秒變les

刷下knockknock睇字幕都見到bambam

我bambam咁正都唔識欣賞

記得之前話sana 無女飯 即刻有一大堆女fans 彈出黎
大直女對住sana 都變les

diu 你 睇完前幾頁張圖要洗眼

話說個post 做咩咁多負皮

啲男飯會俾人斬

貼我歐尼都貼好啲

夠鐘糖尿病

想投胎做狗/女人/母狗

見到呢個gif就諗起有啲惡搞字幕
講佢同賢同定啲screen time同歌詞少得可憐

本黎應該聽日先放出黎，佢唔小心放左個低清版出黎

official幾時出呢
之前係咪話3月中?差唔多

真係睇唔透Jyp做咩膠

應該係聽日出

呢張真係世界級

咁多唔小心
之前好似好早已經leak左段好似偷拍咁
宜家又一日出個低清先

保礦力做乜勁 係咁流出啲嘢

tmr 4pm

姐係facebook問題

咁快down到果個勁

Fb咁都fail得

子瑜個人V精華

世界級

快d 出返d 特別版樽黎比我收藏

720P
唔知係咪放棄左，直接放高清出黎

太靚

又係讀我個名既時候

Sana好尾機

痴線拍廣告都要咁型

nana

唔做sana隻狗了

又係痴線佬

兩個都好尾機

泡菜很難耶~D普通話正到

縮到得返2min

等 ff 啲人話要做支保礦力

幹

好想做支保礦力

唔通睇佢開爐咩

Pocari

今年兩個廣告都拍得好靚

呢度有冇dse 巴絲打?

個廣告基符見唔到豆

睇你幾時變成三姓家狗奴

唱嗰度係咪冇 Mina 聲

利申:路人飯嚟 對Twice味必好熟

有2下幾明顯見到的

高登果時id 叫過 定延正囉唔該

望左兩日張相，
覺得係bambam個頭+手+衫 p左落mina張相到，mina同bambam個頭中間好怪
而張相係mina係宿舍地下化妝枱前，坐住張高櫈烏前托住手肘影既，後面果舊野應該係座地全身鏡，鏡入面條野應該係地下室個窗中間既框黎

結論
Jyp is on9
撐南哥

結論係對twice同mina既愛係不變

名井南世界第一

之前聽過一句嘢"阻礙Twice發展的最大障礙就是JYPE"
神又係你 鬼又係你
但係睇返真係間間公司都戇鳩鳩

Dse 加油

想做隻耳環多d

暫時呢個係30秒版...
可能會有再長啲嘅版本？

dse絲打 所以少左追twice唔知發生咩事 97line加油

讀書嘅朋友仔加油

大家捱埋佢就有concert睇 gradtrip去韓國揾佢地
利申:都係今屆dse

加油考好個DSE

考dse嘅巴絲加油
between 寶礦力個廣告

Dse巴絲溫完書記得隊返枝寶礦力補充體力啦

momo幫大家打下氣

溶化了

呢到,0動力

汪

好似第一次見 ceci有兩封面

睇返原來都唔少人係兩封面

牛奶妹

DSE巴絲要加油呀

買返本

點解無人聽到咁

DSE巴絲打加油！所有ONCE會都會支持你地架 攰既時候聽下ONE IN A MILLION啦

利申：16 DSE

寶礦力 CF YouTube ver

我仲以為自己聽錯

Ceci April 2 versions

呢個真係好似唔見左彩瑛

香港會唔會有得買

我就係支保礦力

做乜無啦啦爆粗 連爆粗都咁可愛

有冇人覺得呢個靚d

做咩無啦啦爆粗

聽講E記會開...好似係

有個盾

170219 TWICELAND 飯製影片

就是公演最後一場播的那個

佢解釋緊個俗語點解 「躺著吃年糕」係解好簡單既意思
個下似係想講「感覺很簡單的意思」
講到個「感」字就發現自己唔記得轉返韓文而剎車

唔睇啊唔睇啊！

Michaeng

@wns961229

咩料

頭兩張都好地地

有神快拜

fashion既野 我真係唔撚識丫
唔好考驗我地啦

幾十萬人睇佢開爐

點解個人子瑜同彩瑛都消失了

想像到佢地影之前應該會笑到傻左
Fansion 既野 我地平凡人唔明架啦

膠袋頭

好似有5X萬

叫我點估到

靚到

心心係突破天際，二千萬

momo完美線條

Sana真係好靚

又有新wallpaper

但其實心心係任刷，有心嘅刷到一億都得

其實vlive係想測試下fans嘅手指幾勁

巴打邊度搵到咁靚既wallpaper 不得了

AD->DOWNLOAD

彩瑛呀

0:12有

甘0:07都有個靚背睇嘅

但唯一0.1秒特寫無埋

도깨비

無野好做，製造武器等待癲佬入黎挑機

咩片

兩個男人show

yeah

好正

差啲就認唔到 歐尼好高汁

子瑜比個主持抽水

聽日MCD係咪冇得候補？

有

30s 版~

發生咩事啲人喺twitter屌哂鬼？

應該係？

邊到？show嚟睇吓

有冇人可以放pt 子瑜花比我
我差依張齊

有個記者寫左篇新聞，講mina單野，內容好多都9作，啲人咪屌JYPE
話佢剩係識搵錢又唔保護藝人又唔告人 blablabla

有ac 巴絲打可以上fans.jype 個Freetalk 區一人一post 洗佢版
topic 打呢個
"Jyp에게 소속 아티스트 보호를 위한 악성 게시글, 루머 관련글에 강경대응을 요구합니다 "

屌 我知咩事啦
朝鮮日報用左張相寫左篇嘢話咩Mina唔係處女
依家韓飯嗰邊起勢屌緊個記者

屌你老母JYP做嘢未呀

啲人係咪send緊email屌個報紙佬？
如果有嘅話求sample

我唔覺jyp公關會做到d咩野出黎，等佢扔多舊屎出黎比大家食

佢地已經起左個記者底

屌佢老母 屌到佢比人炒為止

屌佢老母

jype做野未丫

邊撚個話我唔係處

請你咪再搞鳩我

屌佢老母JYPE啲公關真係弱撚智
前日聲明就出得咁撚快
今日仲唔出聲明屌鳩個記者

啱呀CHING

[轉]
韓飯發起"要求JYPE保護旗下藝人的活動" 請親故們到JYP FAN'S👉TWICE專版👉FREE TALK版 張貼"Jyp에게 소속 아티스트 보호를 위한 악성 게시글, 루머 관련글에 강경대응을 요구합니다"此段韓文字(翻譯後附) 標題&內容都張貼此段韓文即可

我想屌鳩JYPE多啲

兩個一齊屌
啲人起埋個仆街記者fb出嚟
有冇識韓文嘅巴絲可以教下點用韓文屌鳩佢

唔洗韓文啦 各國語言一齊屌柒佢啦

個記者 依D野用隱藏身份講都比人屌啦
仲敢登報

做乜件事越鬧越大㗎
俾Mina過個開心嘅生日都唔得咩

請問有冇網址?

我想21歲生日開心啲都唔比
比我休息下啦

個記者唔驚既咩
件事都開始沉沉地
我見D韓ONCE又無乜野
佢又要拎出黎講
上次SNL D ONCE都咁撚惡
佢今次比人起晒底

即刻開ＡＣ屌撚柒佢

Jyp 唔早d 做野我真係好失望
D 相就即刻衝出黎認 真假我唔評論
依加有公司藝人比人抹黑唔即刻做野 咁之前話保護藝人吹水嫁

我早就 同過PDnim 講過啲關公好差
PDnim 佢想管都管唔到 又話大人做野細嘅唔好理

條友本身仲share左篇嘢去自己fb
依家俾人屌到del左

但JYPE都係要告鳩佢囉屌

有用twitter嘅

請一齊轉Twitter icon
打 #JYP는_아티스트를_보호해라
推到JYP睇到

意思係JYP要保護好Artist
語氣好差好嬲嘅語法

睇到呢度post既once唔該幫手出一分力
屌到jype做野

可唔可以分享下個仆街既fb 等等資料 想去屌柒佢

大家齊齊轉

即轉

討伐jype 做既都做哂同做緊！

已轉

討伐JYP

수신자 : 조선일보 취재팀장 조중식 jscho@chosun.com
참조 : 문현웅 mhw@chosun.com

其實前日份聲明都等左幾日先出

衝出黎柒

收皮啦個記者
你老母夠唔係處女啦
又唔見你寫你老母
我mina係咪處女關你咩事啊
同人扑野洗唔洗問準你啊

今年dse
今日考完中文口試

後日考

轉呀

jype

相流出左幾日..
但嗰朝有報導出左嚟
佢地就即刻衝出嚟

係唔係呢篇垃圾報道？

要考試嘅巴絲打加油呀

篇新聞真係戇鳩

考dse既 建議唔好上黎同關注twice消息住
呢排應該唔會咁快平息風波

加油呀，口試拎5好容易，隨便講下都有，唔洗太緊張

呢篇係今日嗰篇
個垃圾記者仲話冇問題
我真係屌佢老尾

點解覺得啲灰色頭髮下面有啲藍色頭髮嘅

原本件事都開始淡 我屌出黎

因為隻色係飯自己p上去，原圖係黑白相黎

咁癲既

真係要狼死d爭多d野講
今日好難先爭到個1+3

新飯留名
小隊要快d好返

mina件事有反轉，某人真正條女俾人起左出黎，俾人發現想用p圖炒作蓋過件事喎
真正條女俾人搵左個ig出黎

求詳情

如果係真 jype好黑暗 賣藝人賣第二次
睇定d先唔想信住

點呀 JYP

變mina勾佬

唔係阿
篇野講緊mina硬食假p相
蓋住bambam有個岩岩分手既圈外女友既事

JYP都on99
錢就識賺

恭喜，確定左BAMBAM唔係GAY佬先

件事點解愈黎愈亂 為免跟車太貼我都係睇定d 先
不過無論件事係點JYPE 既處理方式都係垃圾

JYPE

35秒 腎158.5
到底豆矮定腎矮

好混亂

其實真係幾明，如果件事係真係咁樣 ,點解JYP會放棄Mina而救返banban

屌 唔撚係掛
如果係真 我更加屌你老母呀JYPE

應該都係豆矮少少
一日內唔同時間度高可以差1-2cm

如果係真就一天都光曬
Btw jype入面邊個決定要mina做擋箭牌唔該企出黎

真又好假又好，我都會係度

近排Sana講過賢高左...
呢排啲相都覺得係賢高啲
唔知佢真係高左定又加左鞋墊

啱 with Twice forever

jype要搞Mina,問過我未

根本由一開始Momo比人話黑箱作業
on9黃安打飛機
推埋子瑜出黎做箭靶
去到前幾日淨係講幾句消費完Mina就散水
唔係重有人覺得Jyp條撚樣會做D咩去保護藝人呀麻？
任由人地抹黑Twice,
但又要不斷係佢地身上有咁盡攞咁盡
出完呢樣出個樣，賣左幾多個腎比佢呀
少少公關都做唔好，真係去食屎啦

好撚嘔心

賢高豆少少

我立即屌佢老母

歡迎踏入JYPE的思考領域的第一步

旨意jyp 不如靠once自己

正牌女友果個諗多左喇
我覺得似狂飯FF自己係多D

我理得佢真定假，JYPE 搵MINA 做mediaplay 我就屌鳩佢

Jyp啲公關

愈搞愈亂

第一日就話左係消費twice

我覺得最奇怪係 幅相點流出黎
應該唔係hack入左啲account 係既話 就一大堆相
仲要好似源頭係大陸個邊黎

呢個問題我都想問

JYP係三點都無呀你老母
重好意思用黎分組

豆表示：佢踩三個鞋墊㗎喎

佢其實已經冇左最大話事權好耐
我地都係屌JYPE公司
不過好諷刺

所以咪話張相嘅可靠程度

好亂

一直都覺得豆腐矮過豆

好似本身一樣高 但豆腐有冇長高就唔知啦

差好少
但賢會著鞋墊

依家啲相賢好似高豆半個頭咁
唔知又墊左幾多

佢如果有最大話事權嘅話
應該大把野做 大把野管
我諗冇咩時間俾佢得閒出黎唱下歌 蒲下頭

啱喇 用返支candy bond黎扑爆搵mina做盾果個

又奇怪 現家先爆到bam個圈外女友事出黎 出事個日都未爆

理撚得佢

單野明明沉緊又要挑起黎講多次

係咪啲Once頂唔順呢兩日不斷起底呀

今年兩個廣告都世界級

TWICE by SPRIS

POCARI SWEAT

但係如果個男同事真係有圈外女友
我又唔介意佢挑返起
可以俾人屌下jype處理方式有幾大問題

唔覺得有圈外女友會用mina黎擋
2件出事點都衰過1件出事
除非佢地個腦真係裝屎

屌 我真係好撚慘

話說我而加唔想養狗

似係啦，其實就算爆到bambam有女朋友都幫唔Mina, anti仲可以描得更黑
我就唔信jyp會咁on9故意攞mina黎擋，將一個藝人嘅緋聞變兩個藝人嘅緋聞，所以我傾向相信公關見到幅相，求其回應

第一個廣告mina真係世界級

第一個廣告真係無得輸

由件事淡其實係最好 個訪有黑粉食住個勢係咁攻擊
呢邊可以搵到新野推翻之前既野
盞令件事唔會停 咁樣對twice 同got7 都冇益

hahahaha hahahaha ahahahaha

主要係今朝個記者寫篇野出黎，JYP又唔做野，啲ONCE先自己做野姐

聽上癮

Jyp說好的告鳩人呢

覺得暫時為止拍得最好嘅廣告係spris
個個都有大頭 又青春又溫馨
如果保礦力個廣告長啲就好

直頭超越銀河系 宇多級

反正成件事最無辜嘅就係Mina
同埋淨係知JYP關公仍然係世界級垃圾

魔性笑聲

睇完個Spris個廣告，就即刻想買返對來着！

佢地最尾影相個度同sana tzuyu買野食個度都好正

唔知有冇人post過...
開心share保礦力wallpaper

認同 仲要配合埋mina生日

保礦力廣告有冇人覺得首歌開頭啦得好正 係咪志效唱？

不嬲世界級

Btw 見到啲人話脫飯真係
好行夾唔送啦

屌你老母JYP

其實無咩必要去討論
我有我接受，你有你討厭
真又好假又好你可以點
人地記者係唔岩可以同其他once一樣轉頭像抗議
係到講唔會幫到啲咩手
我就早已接受佢地遲早有另一半
邊個都好佢地鐘意咪得

跌倒達人

好盞鬼

豆

憂憂笑到

第一個反應

經理人s: sana

ki 郁打

知唔知邊度有代購ceci

呢個post遲下會有人開團 好似係

一陣MCD 記得SMS投票
17:10-18:10
詳情一陣post

ching ho ball

吓

想問下呢度或者e記會唔會團購twicezine

好似無見過本雜誌有團..
一係你炸炸林搵5~6個人同你組隊買share運費(withdrama得返雜誌未賣哂)
一係遲D睇下信和有無現貨
一係幫襯其他炒家

好小朋友

咁佢真係仲係小朋友

Mcountdown
香港時間 17:00
直播link

Mcountdown
手機投票17:10 開始

1. 先轉手機時區做韓國時區
記得改時區
2. 打 TWICE send SMS去 +822336
3. 每個no. 只可以send一次

呢幾日經歷咁多野，仲唔俾心機投票俾佢地拎一位?

Sorry 月經一下..
請問官網FAN PAGE個ACC點搞？
個PW打極都唔過
之前見過有巴打教路.. 但我搵唔返邊個POST

I am ready

密碼格式似 XXX@XXX123

投票呀

我登記成功之後，喺個登入畫面入極都入唔到

試下用hola轉韓國vpn

成功了 感謝巴打

係咪呢度轉時區做南韓就send得SMS??

要等MC話開始投票先好投

有無巴打去過日本追星？
見佢地遲d係日本出道 好想追 但咩都唔識

嗯 我留意住 你地呢度話投得我先轉

開始投

開波 投呀

全大階英文 " TWICE"

都係唔得 轉左時區做首爾啦

係咪個電訊合約唔比

336

都係唔得嘅，試下用online SMS，一個ip一次

Message sent thanks everyone

已投

錯咗冧巴

訊息傳送失敗

投票話佢哋知我哋仲會支持佢哋啊！！！！！！！

改番都係唔得 應該係手機台問題

如果今晚拎左第一都唔會有live? 因為打歌期已經完左

同台都係一樣唔得
改用online sms已sd

係，唔會有live

SEND唔撚到呀

用online SMS 上面巴打有教

想SEND多票嘛

已用晒全家電話sd

ching ho ball 已投

話說之前有news話twice會去mexico kcon
依家kcon官網連名都冇

fake news 日本官網打錯左

想問吓Candy bong邊度仲有得訂?
Withdrama都冇埋貨

信和sky 好似有現貨 280$

唔該巴/絲打先
網上有冇?

5月20 有樂天 concert
表演嘉賓係twice , 金建模 同psy

係咪有燈座個隻？

連埋燈座 可拆

咩黎架？

唔開心時聽最好

一位粗卡!

一位粗卡

TWICE

一位

#KNOCKKNOCK7thWin

又一位 ..垃圾團憑咩

咁快有人黎挑機

走啦你

唔係JYP大公司出錢乜乜乜
TWICE邊有得贏呀

想幫手推post?

要不是有JYPE

逼害我女朋友

打假波牙

mnet親生女嘛

大公司

咁頭先個獎係咪搵BAMBAM代領?

吹牙

合理呀

咁都一位到 逼害細公司

啱呀 四十線女團 憑咩

貢嘰?

你地玩晒佢囉

可惜唔係 個MC拎住個獎都唔知做乜

傻西宋智恩番屋企啦

又唔出席，咁都比一位，，仆街mnet

大牌到唔出席都贏，仲唔係做假

我係BamBam就搶個獎啦

還有皇法嗎

大公司買獎 符合國情

笑

今晚私底下俾mina

打鳩你入黎搞事

巴打呢度好危險呀
近幾日大家心情都唔係咁好
我掩你走先

垃圾團唔知醜

入唔到大司呀？ 陰公豬囉

我係bambam就幫佢地唱埋跳埋kk啦

靠樣女團

還有法律嗎

想睇bambam代領個時 班南飯個絕望樣

認真，等緊呢幕

2仔同我講左啦

我早就接受

下星期應該要對師兄

Bambam跳應該唔差

咪嘴拎一位都算 今個禮拜嘴都唔咪就一位 還有皇法嗎？

同你個隊拎唔到一位個樣一樣

第4周咁猛料

就因為往地上吐了一口口水

聯合軍起飛腿

性感女朋友世界第一

唔記得之後個句啦

銀河都話想試下性感

NEVER EVER~
EVER GONNA MAKE YOU CRY~

好多痴線佬

TWICE隊長朴志效在接受韓國CECI雜誌訪問中，炮轟名井南和周子瑜等人，稱她們就是TWICE更衣室的毒瘤。

志效談到：「如果你作為偶像團體隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的組合不斷前進，你就是組合領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，組合有太多超級明星，她們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

志效：「在團隊Mina常常痛駡一些年輕隊員，這再正常不過了，不過也有隊員被激怒的時候，記得在一場綜藝表演中場休息的時候，Mina上半場表演得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進組合的隊員，當時很多隊友都已經無法容忍Mina的所作所為，再加上那些常被她欺辱的隊員，無法阻止的一幕發生了，至少有5人群毆了Mina，你可以想像被5人群毆的滋味，在一旁的Momo更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把她往死裡打！』當時子瑜、Sana這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止，好像一切與她倆無關。」

志效：「當發生那件事情後，Mina的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2017年《TWICELAND》演唱會Mina正是用這根鐵棍報復了Momo，在最後一場在首爾的演出結束後，全隊回到更衣室，Momo諷刺性地說道：『世界最美臉孔，明天我們就要回家了。』」

「子瑜臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像子瑜的性格，果然在子瑜再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在Momo毫無防備的情況一棍打下，Momo挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打她那人正是子瑜，不等Momo起身，子瑜又是一頓亂棍爆打，Momo在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的Mina可不會放過這樣的機會不斷說道：『子瑜，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「Mina的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去Momo就昏死了過去，打得興起的子瑜怒了，朝著Mina吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』Mina也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』子瑜沒有再回應Mina什麼，如果Mina手上沒有鐵棍那麼她們肯定會打起來。當時我身邊的娜璉嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

往死裡打

試下睇返

原文係咩

邊到有得睇，好多地方都搵唔到呀清

韓國三棍俠

死跛佬

真的有韓國三棍互毆嗎？

拿拿聲背啦

去陽光睇

往死裏打!!!!!!!!!!

我家下個心情 哀莫大於心屎

攞多啲功力出黎，我知你唔止咁樣

一位已袋 。理撚得你

電鑽早已預備

有日本飯見到志效要拎柺杖行

煮緊飯，遲下先

試下個拎走個暫停佢

今日嘅你 無 極 限

要啦，如果膝關節有事係要搵野支撐減輕壓力

一位粗卡
推走啲痴線佬

一個月後就開始tour 都唔知頂唔頂得住

借Lisa比你

講邊個先

篇野由波台睇到黎呢到

點解連twice都有

成班痴線佬

好耐未試過

你話緊我呀？

師兄_ _ _ _ _

班友諗住入黎搞亂檔 點知呢到d人仲痴線

其實全部係呢到啲人黎

嘩嘩嘩 一位粗卡

子瑜表示唔記得有無落火腿 摷開睇睇先

邊個攪亂欄

檔

邊d係癲佬
心照啦

好憎bambam

成隊差佢1個就夠全r卡

明明大家無改過名，唔識你代表乜

JB食屎 RONDO萬歲

諗返起幹

黎講賢飯黎

賢飯大將軍邊個唔識

球王高比forever
between westbrook

佢認咗自己好愛賢賢

我講緊#803
可能我真係唔識
Jb 同龍巴肯定認得 係高登已經聽過你地個名

我瀟

Westbrook

咁捨得用鑽石擴倉庫嘅你

想像到個畫面會好搞笑

好撚貴 佢升一次要DOUBLE

唔要bambam
mina嬲鳩你

發生咩事 無入黎半日又龍咁威又往死裏打既

btw南，點解我識左你咁耐都唔知鍾意貼Bam圖

都唔夠卡升R 想屈我

係屈你主人

之前升錯左我瑜張r 卡 得佢一張冇加成

1月先玩 無聖誕卡呀

課金架你地?

金都唔課仲話飯？

打機拒絕課金
btw今年先玩好多款卡你都無

合完R仲留住D S係乜野玩法
等KK卡?

我冇課金 佢有時出d double mission 送好多石 通常我會留返黎等佢下次再出活動 做哂d 任務最後會送成幾千石
等半價買卡包同錢
同埋之前有個bug 我個陣刷唔少s 卡

我唔會del TWICE s或上以ge卡

我係岩岩對上個次先可以左右兩邊任做哂...
之前個2次都只係完成到左邊個set任

上面條友Mina張圖係咩黎

咩game來?

superstar jyp

咁都唔知 真唔真呀 CHING

爽到好似飲酒咁

條友，twice post唔識Jb等於唔識賢賢

過氣老野冇人識呀

我唔係成日上

追post啦

又就快爆post 又要諗定post 名
作為參考可以直接拎我個名

BAMBAM世界第一

粟米BAM南飯

子瑜木棍打人

我bambam真係好撚正

知咩事喇 影張相姐 以為咩事

黑粉。往死裡給我打

試下改我bambam 世界第一

得罪講句都預左佢地會拍拖架啦 靚女點會冇人追？

係希望搵到個對佢地好好既人 唔好比人呃

態度正確
而3歲已經搵到個對佢好好嘅人---->我

腎腎係得意既標準 腎腎icon

你走啦

HYUNA CP

有哂D社爆料架我地

收皮啦

不得不佩服HYU巴打嘅想像力同毅力

無錯

痴線 你仲煩住我歐尼呀
真係好佩服你

你地好唔理性....唔同你地糾纏
轉個話題

唔知係咪野生

好耐冇貼ICON

彈出彈入
打我丫笨

有無人HARD MODE HARD CARRY 3星到

有聲

我....唔得
呢首真係難玩到PK

鬧交王

Momo個樣好病

嚇撚死 仲以為d老屎忽變左做anti

有睇依段片其實係想像得到子瑜渣木棍個樣

32分57秒開始
互相對對方失望一下算唔算鬧交

燈神又傻得幾渾秦

TWICE精神病院重新開張

少年 你太年輕了

我想問下interpark申請名要同jyp fan's acc 名一樣定係同 twice fan's個名一樣?

叫左你幾多次唔好ff我呀
試下放過我

四線大陸西團學人挑機

id名唔同都得
最緊要係真名要一樣

即係話同下面可以edit個名一樣就得?

你申請jyp fans個陣 有一項要填真名

上面ID隔離括號入面戈個?

其實啲引戰comment喺咪等佢單機好啲

Mina melody project

interpark又好，JYP FAN'S 又好...之後填咩都好
藍圈(ID)無所謂
紅圈(名)用本命
認住個韓文

全部都買

ptt 有入會教學

奶野 要開過個新acc

新post

你話鳩我宇宙少女?

其實我都有個問題...
jyp fan's 顯示係 姓 名
interpark 照示係 名 姓
可能都要開過